原來胖虎真係存在

屌你咁都可以玩到商場演出
根本就係一個好似識叮兩下琴嘅胖虎
我諗隨便係旺角搵個busking嘅都可以上九展仲會爆滿

屌你老母重難聽過粗口

吊你老尾